Game of Thrones Maester Aemon 逝世終年93歲

British actor Peter Vaughan, best known for roles in Game of Thrones and Porridge, has died at the age of 93.

拍完定仲拍緊

個角色已經死左

RIP Master

係wo 唔記得左

And now his Watch is ended......

RIP

辛苦了maester

long live house targaryen

RIP

快啲火葬 唔係會返生變 zombie

rip

his watch has ended